有冇咖啡扑奶茶 有冇咖啡唔扑奶茶（27）

真係呢個名

好快就會到你

唔係柒頭1001

有冇人想退休 有有人唔想退休

咁係好事咩俾人做post名

之前話用我個名，好似無用到

我諗無人唔想退休

心理上可能幫到

有無人好似我咁 沖涼個時係咁諗將來點點點 沖完無佐回事

I ser

一陣啲打工仔入曬黎鬧公司

訓前醒後就經常

都好嘅

25歲都仲唔識串see

無 唔諗將來 會有壓力

手快快打錯 我認我柒
自啪一粒

竟然俾位佢上

我係另一個同名post係咁叫春
原來呢個先有人

似

我自對一打 因為竟然俾短妹入到

係咩 無睇到

25歲都仲要俾位人入

叫比我聽？

我似幾多

咁得戚

互助有無25

我認輸

中醫巴幾歲

唔知呢

99

矮妹幾歲 智商

咁應該係

大家都2字頭？

狗嘅3歲智商

你幾多

廿幾啦

即係幾多？

狗

人嘅3歲都冇

23up

我呢

25up

好似你尋日係到

9up

屌你老母好撚凍

係被入面

7up

我 立即 屌你老母

叫下春先
有無試過遇到一個人令你明白點解以前要受苦同委屈？
好似呢d經歷係為你準備遇到呢個人

冇

求下你唔好撩往事

林伯 經驗豐富都無

多唔等於會，因為我到今日都唔識氹女
但佢成日要我氹佢

我成日咁諗
好似自己經歷咗咁多先預到佢
但無奈最好嘅自己已經俾經歷磨滅曬

我因為一個人
一個兩年無好過嘅份口癒合左
然後佢親手撕左一個更大嘅傷口

我都有呢個無奈
覺得點解有d人唔係我最好既時間遇到

我明你地講咩，但我冇好過

可能佢就係為你未來既另一半準備

林伯94年

dllm

唔會既

家陣我問我似幾多，唔係叫你講答案

真定假

同年

真

我都係94年

同我細佬同年

so?

咩表情呀屌你

知喇雙子

無野啦 突然覺得自己好mk

知啦天蝎

慘得過你大過我地都係弱智

蠍啊文盲

Mk遇著機師

呢個就唔洗講啦

唔識打 讀得書少

召喚hebe

召喚大話精

千年道行一朝喪

幫9仔召喚埋雲尼拿

我係覺得 自己經歷咗咁多先預到佢
即使最好嘅自己已經開始唔見
但為咗而家嘅佢會繼續做最好嘅自己

中醫巴

一訓醒就起身番工

好正確既態度

97

小朋友

唔會咁諗
每段感情我都當重新開始
每次都會將最真的自己放出黎

年輕人

召喚不死神靈

唔知點解好想珍惜眼前嘅佢
我唔會知同我行到最後嘅會唔會係佢
我淨係知我想珍惜佢

我以前都係咁諗
但原來仆獲金既 之後就唔可能係咁

無人召喚我

1999

真係好正面

原本係度 仲召咩喚

條友唔識規矩，唔好怪佢

可能係負面會令到人哋都唔開心
就盡量正面

你話無電呀麻

唔想唔公平
但唔會係自己主動先

搵完仔啦？

我指個心俾人插咗咁多下
已經唔會再咁易去信人去愛人
唔會再做得到最好

做咩無啦啦開左灰mode

我開完啦

唔會信一個人個十成
依句真

以前係好正面
但之前鍾意一個好負面嘅男仔
每晚佢都發作
我就用正面去安慰佢
但最後結果係俾佢傷害 感染埋好負面

原本呢個post係灰mode

做人冇動力 點算

我會收埋自己嘅負面
係同咖啡拍耐咗拖 佢睇得岀我嘅負面 又接受到

你個名

我明

討論mode

返左屋企了

無錯
畀自己愛嘅人背叛過就更加難相信

我條女真係矮妹嚟

召喚矮妹

係 而家人地講一句 有時會諗多一兩次 究竟係咪真

呢個係 因為負面個個只會一直負面

所以依家唔同人拍拖？

我唔會再信有WeChat 既女

一早搵左啦
依家係街

以前安慰完佢會我自己一個喊
可能由嗰陣已經傳染咗

Wechat其實會點
未用過

唔得，係巴士笑出聲

再插多你幾刀

好易識到人

我心諗咁公開架咩

約炮神器

咁得閒

我女友個username都唔會玩咁大啦

係咪玩terraria

大把狗公用wechat 識女

brett會唔會閪痕用wechat係英國約住炮先

可以呀
等我沖個涼先

噓，唔好咁大聲

笑屎我

Okay

應該好多大陸富二代

fat fat,香港果個飛得

當事人有咩想講

我宣布

未有仔呀屌

其實點約炮 好想試一卜

約炮既出番去開post
問下有冇絲打閪痕

_ _ _ _，_ _ _ _！

唔係咁囉 不過你冇追post我唔怪你

想脫青

你可能要追下post

呢度無絲 全撚部有鳩

咁你留低，呢度可能隨時有配對
琴晚match左一pair

我收皮

你唔比人地基架

嘩 咁堅

係 小狗巴都知咩事

決定番到屋企打最後一個電話

原來琴晚嗰啲就叫配對

btw,純粹係玩鳩佢地，唔好當真

傻埋今次好啦知唔知？

仲有美容雞！

慘 可惜我條女真係矮妹

下，屌，我擺明搞緊gag,冇人笑既dllm

屌你我淫都只係淫我條仔

俾， 請留步

連登有愛

bb 唔好 我依家都忍緊 我地一齊努力好無？

倫敦金，中介

有女仲約炮

好撚憎富二代

又來？ 爸爸會擔心你

想試姐 青頭約炮見過未

哈哈

叫世伯掉撚左個電話佢啦

咁咪同你女朋友搞囉

哈哈哈

係咪即係你

.................

剪撚曬啲電話線

係咪有女未扑咋

約炮死返岀去

呢度謝絕狗公

召喚 世伯

夠公係呢個post岀現會死得好慘

搵人改改名先

我

已準備

一部電話車暈巴打

幾時再搵佢好

咁都引到入黎 之後就會話呢度小圈子

now

未呀謊言未上水呀

get ready

係咁架啦，好出奇啊

Mon緊
係喎柒頭呢？

快來 為何還等待

見緊唔知第幾份工

去咗打機？

矮妹同brett未放閃，召喚唔到

我放唔到呀

我配合下姐

沖涼先

乖 去搵返你女朋友扑

咁你搵其他野講
我對奶，丫唔係，狗公呢樣野好敏感

冇人想知

屋企係花墟附近，見住一pair pair咁行
早知戴超

好好笑呀淋巴

太chur啦
而且我都唔知講咩好

悶到玩pkm 黑2

今晚d人潛撚哂，晏d有人會陪你吹水

搵左好耐太陽月亮都搵唔到

好想嗲下男朋友

9唔搭8
我冇玩pkm唔知你講咩

林柏特巴
見到你係其他post既留言 有少少野想請教你
請問可唔可以留個telegram
或者可以add我telegram:
唔該你啊 唔方便都明白既

由佢 沖涼

嘩 機會黎啦飛雲

下，我冇telegram 但你係想問d咩先
btw,呢度本身謝絕私chat

我有女朋友

唉頂 唔係有心想私chat

我明係私隱問題，但唔可以做壞規矩
同埋我真係冇telegram丫嘛
有咩唔可以係度講先
你講少少先ok?

好空虛

吹水囉，今晚好撚靜啊

屌 咪扮野啦

無我

你要好彩依家呢到人少

你都知架？

有我係到

好凍

我都係

認真，女友唔係隔離嘛

死撚開呀

林伯好受歡迎 一入黎就點你名

係，頭先同阿媽行年宵
拖住佢隻手取暖

曬夠未

唔抵得我受歡迎啊？

你地一日推左廿個post

有咩就係到問

我地男人要曬番對面
唔可以比佢地攞哂彩

竟然有人搵林伯

嗚 唔好誤會
想問返啲學術野
係見你之前comment過話市面上有出版社出字典改哂啲政治敏感野
因為想知道係邊間
一係你出個謎比我估下係邊間啊

咪臭係

agger

我都病撚咗 就死得

打唔打好
岩岩有勇氣
依家淆底

呵返 唔準死

都叫跟我唱咖啡扑奶茶

真係唔好

打啦 唔打會後悔

你邊間教會

世伯 你個仔痴咗線呀

唔係想做壞規矩 打搞哂你地唔好意思

香港唔係好多間出字典
唔係牛奶公司
有改過名，比人收購左
應該係得佢一間？以前L字頭，而家P字頭

呀嫂

你兩個想點

奶茶教會

冇所謂 講下笑姐

信我

一勝一敗一和

邊上同你講笑

邪教

呢條友好大怨氣

世伯 一個電話車撚暈你個仔啦

諗左好耐冇pm功能可以點算 最後決定柒柒地係到搵巴打你
唔該哂啊!!!!!

有聲

二勝一敗二和

三勝一敗二和

答到你問題就得

我投打

天氣又凍又熱 想唔病都難

好難食

駁唔到

四勝一敗二和

再唔打 人地就會訓左

五勝一敗二和

你做咩啫

比個擁抱你 （順便傳染你

劣食

你痴線架

搵緊支持既勇氣

嘈醒佢囉

畀啲病毒你
唔洗多謝

痴線，點諗都諗唔到係問字典單野

咁點解要私chat

黎個french kiss先sync到

可能驚我比人告姐

會嫁咩

咁敏感嘅字典當然有可能

搵世伯係和？
屌你 成班推佢仆街

誹謗，因為佢真係刪走左好多政治敏感既字眼
我記得內部有傾過公民抗命出唔出得

留名

愛不是努力過就可以
怎麼還沒明白這道理
我承認 我還沒清醒

佢要去死唔好阻佢

係咪無人記得前幾日佢飲醉打咗幾百個定百幾個電話俾人
世伯叫佢唔好再打先收手
屌你班仆街

世伯

今晚無咩人理我

佢消失咗

打緊電話

田田 減肥減成點呀，

無撚用！！！！！

打乜撚嘢啊

世 伯 ！

未開始
過埋年先啊

好想食蘿蔔糕

飲親茶都食

好味 仲有燒賣

咁你係想佢醒定唔醒
暈左你仲繼續車

蝦餃，雞扎，牛腸，整多個鳳爪排骨飯唔該

醒咗繼續車
車到佢冇力打電話為止

突破盲腸

流沙包
好肚餓

d人去哂邊

咁你應該車撚死左佢

太肥，唔食得

死哂

都未開始

識食一定係叉包囉唔該

全部去哂打電話

大大力車緊世伯個仔

會未減就已經肥幾磅

太瘦，點食都得

腸粉

我都想有呢一日

點解要令我傷心

唔肥 邊有野減

車撚到佢唔記得電話no為止

條仆街返黎未 等陣又係度叫春

食咗先有力去減

灌湯餃唔該

應該打緊電話 無咁快返

屌 我等埋佢返嚟就瞓

係咪打緊？

灌湯餃正啊 個好貴

我估係

我都等埋佢先沖涼

男朋友原來mon住我

你跩啊

好想食蓮蓉包

呢個要同同事食飯先叫得

仆街仔 返嚟啊！
打乜撚嘢電話啊？
係咪要一部電話大大力車撚暈你
醒咗再繼續車
車都你唔撚記得no為止

兩樣都好食

咁呢世都唔會成功

咁你聽朝先沖啦

淫bret 男友

佢username係咩？
好彩我個條仆街唔識中文

識食
之前樓下酒樓啲炸魷魚鬚係金黃色 好少粉

男友表示我都控制唔到佢

仆街仔呢？

做咩無啦啦話我心虛 咩事

呢d正 至怕成吋厚既粉

洗唔洗炸鳩佢tg

咁我終於明點解講野咁怪

你好洋腸？

炸啦快

你有佢tg? 叫佢返黎

同埋我要翻譯返講咩

原來唔係用中文去講

冇事了
我會乖乖地

一人一噸炸藥

你原本可以唔認
但你係呢度講埋

唉 屌你老母 無曬反應

肯返黎未呀 條仆街仔

唔認咩？

你係度叫春

佢知我username
我都知佢

費事啦 呢度連登

我瞓先 食咗藥 頂唔順
聽日再問你哋仆街仔有冇返嚟

半夜講野食係咪想害人？

如果食唔肥 我個胃又食到嘅話 我會食曬

一定會返黎
返黎叫春囉

你準備做波啦

我可以

我條女都知我username啦

冇難度

無人問你

我地都知你女朋友username

所以冇問題

Hi baby

走撚哂

hi

原因不多說

佢問我做咩又轉返藍字

佢得閒就叫春 無厹

:你mon住我個名
: 我mon住你個人

點解哭泣聲絕無意義?

喊完都改變唔到事實

啱啊我叫春都係叫你咋

我盲撚咗

樓上好撚閃

得返2%

屌個 post 名

見完之後其實無再點傾過計
但佢仲係會同我講早晨同早抖
有冇人解讀下佢心態

Hi小狗

冇帶尿袋唔得啊

咁你覺得whatsapp上係邊個冷淡先？

起身第一個諗起你
瞓之前又諗起你

9up

我冷淡，佢唔講野，我唔會講

你唔加句9up我會開心好多

但又無咩講其他野先係重點

你啱

早晨呀

之前個個會
而家唔會

唔想chur 只講goodnight

咁我唔知啦
都已經唔知有咩好講

你去撚咗邊？

咁好明顯係佢仲想好似以前咁啦 但你咁態度
佢又唔係識講野嘅人
咪唯有講呢兩句 希望唔好斷contact

沖涼算 有撚排先傾完電話

你今次威返次 矮妺

真係好撚gay

可能係掛
我有好似之前咁覆佢，但無講新話題啫
咁係咪證明我個樣都唔係好差啫
無嚇走佢

日日佢都會同我講
諗緊叫佢聽日morning call我

要返工呀bb
唔返工邊個養我呀

有時應放手就要放手

好sweet 呀

係咪你地真係太過無話題

講下電腦野囉
用c++黎溝通
討論下啲 code

屌，你抽hebe水

林嫂 林伯都係食緊半軟飯

我最憎IT
PROGRAMMING個科c咗

但你成日都隔十幾廿分鐘先覆人

做咩姐你

佢一定feel到架
當佢有一日覺得自己一直係到獻醜就會自己走
唔好咁對佢啦

應該會

我無唔應佢wor

又中槍

我都想有軟飯食
事實係出街有 8~9成錢都係我俾

可能唔走

我今日快返好多 有時想諗下點覆 但之後又唔記得咗

咁你返多份工啦

做你 target 真係慘

aa啦

咁點算好呀
仲有啲咩話題

下 點解呀

如果佢對我有feel
都唔知點算
好想搵人要
但唔想利用人

因為你on9

呢度香港呀 林伯
唔好諗太多

一時時啦
有時食飯我出，睇戲佢俾咁囉

sor9,我慣左

已經好好

唉
一早都叫你 pm 我架

Hebe cosplay啦

你食咗飯未呀
食咗咩呀
有無屎屙唔出呀

都啱
所以就係話到佢有一日發現自己獻緊醜就會慢慢走嘅啦

其實aa佢都 ok 架
同佢傾過好多關於金錢既野
已經有哂共識

呢啲自殺話題

我連結婚擺唔擺酒果d都傾好哂

條友係咪真係悶成咁?

應該係

咁快

我試過呢種感覺
特別俾人飛完之後
我同個男仔講不如試下 但都係發現同唔到唔愛嘅人一齊
甚至岀下街都覺得嘔心

點解想結婚？

唔快啦，5年喇，諗住畢業搵到工就差唔多

Cosplay 欣宜咩

我都係呀
一致地有共識 100% 唔會擺酒
錢唔係咁樣浪費
旅行結婚可以
就咁註冊都可以
又或者請一大班 親朋好友去食一餐咁就夠

認定左咪想

所以我唔會咁做
我係一個好人嚟

我都係，exactly一樣

你係一個好人
你值得搵一個無咁悶既人

如果佢無咁悶，其實幾好架

我一張相都冇，想睇都唔得

我都只係講過嗰一句 無真係一齊到
但我好後悔 傷得佢更深

直情係憎

唔好咁啦

我之前做左幾年 酒店
日日睇人結婚
自己又出席過幾場婚禮

結論係，根本檯上有檯上結婚
檯下有檯下吹水飲野
無人享受過餐飯
無人欣賞過場show
最有感覺既時候就係影相果 1分鐘
影完繼續各有各精彩

咁就廿萬

其實你都有責任

廿萬咪算平
最欣賞呢場show既係得四大長老

IT是原罪

我明，但講其他野，佢又會轉番去電腦同cosplay

我同女友一齊到宜家有千幾張相

咁你扮白雪公主

隨便錯手可毀了人一世

唔要啊

咁無計

我都幫佢唔到

唔止係product
仲係中國一直以來的面子文化

幫過人影wedding
食都無時間食

所以我唔會

白雪
白雪呢個名真係好難聽好難聽呀

完全正確

我一早就睇穿哂呢啲仆街計謀
我懷疑自己鑽戒都唔會買

我寧願同佢 兩個人自己去親手打一對銀戒
來得更有誠意

岩岩先中完伏

我一早想掉佢落山架啦
不過我地唔夠力叻

你冇睇條片？

老老豆豆，我同我條女加埋得番一個長老
慳番

唔識接

人黎
同我掉佢落山

我講到明，要鑽戒既我買粒CVD比佢算

其實我地仲未知道應該點搞掂佢父母

why,有咩問題

我搞唔掂的話我肯撚定唔會充
搞到咁辛苦為乜

直頭淨係搞外家果邊

八千其實算平

宜家我同佢都有一對
都是一齊去整的

呢個世界，好人無好報
但做唔到衰人

佢老母一直都覺得自己嫁得好差
其實佢老豆都已經係酒店總廚
但佢怨左廿幾卅年

宜家佢想佢個女幫佢圓夢
非月入 10萬不嫁

我連婚禮都唔會去，除非好撚熟

比著我屌柒佢好耐
我條女個老母又係咁

做好人有好報架
我都是一個好人

我唔係

上水一推 迅速潛水 聽日返早

但我從來唔覺得自己係好人

好地地無啦啦比人KO

我果度拆左半年，而家都未拆掂
決定由鳩佢

終於返到學校用後備電話連wifi上網
不過要行到返房叉著部大婆先搵得男朋友

唔知潛左去邊

灰

佢無講到明
但暗示如果我係醫生律師咁就唔人反對我地

之後情況變壞
話如果我再有同佢個女聯絡就趕個女出街斷絕關係
我女友又唔敢反抗

就地下情左 3年了

你梗係啦成日唔覆人

屌，趕個女出街咪仲撚好
直接帶條女番屋企以後唔洗理
一勞永逸

我係度
其實男仔中意傾啲咩

想認真咁問大家一個問題

佢媽唔會理咁多
睇野好表面

琴日先問我女友咁多公仔做乜
佢話係朋友送
佢媽話叫個朋友折現好過

我男朋友都驚我屋企會唔鍾意佢

我中意傾政治野，學術野同時事

睇佢有乜野興趣

啱傾wor我地

我成日都話我養佢
又唔係養唔起

但我女友細膽唔敢

問啦

另一半派過帽俾你 仲會唔會俾機會佢？

乜都傾架喎
你見我都乜鳩都講

咁我都要多謝佢教我點用macbook spilt 功能

頂你
如果我係好人
可能就有好報
一早同咗佢一齊啦

有女友，不了

但係可以感受到佢 依然係愛你

一次不忠，百次不用

你記得拖返個地就得

咁我都係，咁佢問鍾意丫嘛

為左搵食先做咋
放工完全唔想掂部Notebook

佢今日尋日朝早7點先上水 我五點九就準備起身 六半出門口 差唔多啦 今日做嘢已經差啲俾人省 作為開始有上進心嘅我要努力啲 先有女仔鍾意

屌柒佢啦，我女女都話
佢老母再嘈自己執包袱走

睇情況
最多最多 1次機會
捉到就唔聽任何解釋無情講

佢求佐我4晚

求又點，你敢擔保唔會再帽？

返黎

睇有無誠意改過
不過試過戴帽 不了

屌過了
屌屌下都唔屌了

佢夾係中間其實都好辛苦
算啦等遲下爆獲咪真係搬囉
怕什麼

幫佢引爆啦屌

好人無好報

我都等緊佢爆

爆左反而我仲輕鬆

條女仲未返屋企

其實係個女媽媽黎 所以我諗佐好耐 好多考慮因素 我真係好驚

佢老豆頭先同我講，佢都唔知個女去左邊

我都係 家陣好撚輕鬆
係上去佢度食飯果陣，佢老母會黑我面

話佢依幾個月開始神神化化，痴左線咁

要諗既就 啦

咩媽媽

你心軟既咪俾多1次機會囉
再有發現唔聽任何解釋即走

唉

呢次比人插左一刀

佢好似有個女，離左婚？

你都好仲可以同佢媽見下面
佢媽一見到我應該即刻家變

玩玄學野玩到忽左？

佢個故好難三言兩語講清楚

係

你都係一個好人

未去到呢個地步

我條女企硬要我日日接佢收工
同上去佢度食飯陪佢

佢

唔鍾意呀 唔好接囉

如果派好人卡都無咁傷

佢媽早幾日先話介紹唔知邊個親戚朋友個仔俾我女友識
要相體

我女友彩佢都有撚味

無玩玄學野 ，情緒病發作

係佢老母唔鍾意 閱讀理解拎f?

我女友老母都有啊
屌

日日架啦

等我呀？ 啱啱起身

召喚成功

我聽過阿嫂講呢句

口不對心佢最勁

頂
點解啲呀媽諗既野一樣

30歲唔係問題，肥婆係問題

因為係老母都係on99

佢真識食

家明

30歲 a380 靚女？

睇完個fd個女朋友張相之後, 我覺得外表唔係一個大問題

好生養啫可能

點既樣？
btw,我呀哥條女係大笨象

屌唔落，幾好都死

中肯

唔掂

呢兩樣比外表更重要

好彩我女女兩樣都有

唔想返工一陣

唔番囉

企開D啦屌你老母

都話唔可以輸比淫brett同死矮妹

唉

都係話佢依排十問九唔應，情緒唔穩定
返工又走去做埋d派傳單依d工作，唔去見下其他工，每日返既工又唔同，又唔講係邊到做
成日唔返屋企訓，佢老豆問佢又唔講，要講到要逐個逐個朋友打去問，先肯講，原來依排去左佢個師奶朋友玩b同屋企訓
佢老豆有問佢關於我地既感情問題，佢個女剩係答左佢2句，話唔想結婚住

我有問佢老豆，話佢個女同你罵交罵得好勁，因為我話之前2020先結
點知佢老豆話邊有罵佢，話最緊要佢個女單官司搞掂搵到長工，結婚唔急，結婚係你地既事，話知你地，話邊敢罵佢，係佢自己諗埋一邊

情緒病爆真係好惡搞
我之前淨係摺係屋企做廢青
都係冇人勸得郁

跟住佢老豆話，成日都唔講自己去邊，驚死我地會搵佢，其實都係擔心佢，話佢乜都唔講

我果陣連番都唔番，中學果邊走哂堂

大家都覺得大家呢兩樣野好好
但唔夾就係唔夾

我本身知道佐個一刻 即刻問佢想點 仲要扮傻 有無諗過個小朋友 做每一件事之前都無諗過後果 咁撚大個人婚都結埋仲要搞埋呢d野 自問我對佢真係最好嗰個 小朋友出世 日夜顛倒 我知道佢生好辛苦 我要返工都照氹個女 日日凌晨4 5點 我第二日仲要返工 我都叫佢訓 休息下 唔知點解要咁對我
疑心就一定有 可能要慢慢接受啦

若果你決定左就做，猶豫就不如咪制

而家有時突然頹左都係會咩都唔做
自己都覺得惡搞

做乜靜鳩哂

Same

好彩我臨瞓著前望到（差啲拎著部電話瞓著 ）

呢個傷口都要有排先復元到

佢老豆話佢做咩要避我，有咩事唔清楚d解決，都拍左11年拖啦，人地放假緊係搵你架啦

咁我都有同佢講翻發生咩事既

佢老豆就講佢個女一時一樣，好唔穩定成個人，佢連自己想點都唔知

潛左喇人地

Exact7ly

去接機大堂等人啦

咁我堅瞓啦

捉佢睇醫生啦

走啦

唔識 佢根本就唔俾我識佢d fd又以前已經係咁，話驚佢地d fd搞我，我都俾佢吹賬

有冇人見到一大班異性會好不安
啱啱行入廚房個鬼仔friend帶左幾個鬼仔返黎 一行入去勁尷尬

訓機場係男人嘅浪漫

企開D啦

由我公司到大堂...應該4、5個字車程

咁耐架

有兩幾靚仔 靚仔一定係gay

佢都係機場附近做野

夜媽媽包住個頭。。。

我係赤立角至西面返工㗎

明明無失去啲咩
但都唔開心

本身我用開佢地企嗰個位個微波爐
一行入去見到佢地勁自然行左去另一邊

邊個會中意？

佢而家成日痴住既fd全部同性 又生左個b
又唔擔心既

頭文字d啊ching

佢。。。哈哈哈

係 好多野既睇法好似
但唔啱feel真係無辦法

我寧願捱貴酒店

等佢追到云姐再講

咪臭係，去旅行去到咁折墮不如唔撚去

人呢dllm

係網上世界就得，佢都唔會點講IT野
係一出到嚟就。。。

而家最慘係，佢老豆連佢個女而家既位置都唔知，剩係話好安全

我打過俾佢，聽到大陸通話聲，佢又無回鄉證,即係而家係元朗or 上水

我whatsapp問佢都只係話唔係大陸，

同埋又打幾個表情符號

可能佢想表現佢最叻果面姐

我上次凌晨先去到日本
都寧願住機場酒店

你當深入認識完唔岩咪算囉

唉.....點解唔係派卡而係要send張相放閃去插我一刀

但我諗好少女仔會中意聽

點解會凌晨先到

平機票但去程時間差

人地冇諗過呢個問題

咁點解唔索性揀貴機票

咁我唯有predict佢ex中意聽
所以佢係咁講

佢老豆話星期4叫我再同佢講下

我諗諗下都係同佢講，我唔會搵佢一一段時間就算

唔再講咁多

我都係 出到黎唔講野

過完整個夏天 憂傷並沒有好一些

i know that feel bro

12xx 非廉航wor 酒店除番開都係每人300幾
正常個價要成2000
都抵咗

咁又ok既
不過我鍾意搭朝早機

咁灰做咩呢，溝過個啦

我諗係
其實之前我幾enjoy佢flirt我

我唔會理價錢

晏晝我都ok

我ex好精明，永遠都係佢book到平機票
我搵到又平又正既酒店
可惜性別唔夾

條友好慘

係，佢叫我傻瓜個陣
已經變咗

冇架，不過我係果種反正去玩就唔好理幾錢既人黎

佢bi,好似係

唔好咁啦，我無傷害佢

好難

條撚樣仲未傾完？

係，冇上過水

未係bi,仲未對男仔有feel

ok sor
好亂丫嘛

但因為同ex六年都散
唔敢再搵同性啦
會驚分手理由又係世俗眼光

半夜自然諗起

我成日都果句，拍拖係兩個人既事黎

係，但結婚係兩個家庭既事嚟

今次我認同你

諗唔係唔比你諗，但唔好沉落去咁諗
浮起左之後同自己講句知道鳥就算

sorry,係我眼中一樣唔係

如果搵到個人同我一樣唔介意既就會敢一齊
但你估咁易有呢個人咩
都係個句，我信緣份

敢就得

算啦
都唔知幾時先遇到下一個

我好似冇講過個ex既事？
呢單野絕對證明左呢樣野

有電左一陣啦

就例如我同佢
但真心好感激佢係我失戀個排拉番我起身
因為現實生活無人知我同ex拍拖
無人可以傾
個陣佢好似做咗一個依靠咁
所以我唔會利用佢同傷害佢
可以做朋友啫

佢因為屋企既事，需要錢，去左做援交
咁岩我有frd好呢味野，有次斷正

悲劇

所以我唔會一針見血講啲乜
同埋唔會唔應機囉

Wtf

都好耐之前既事，祝幫襯佢果d爛鳩
果陣我ex未撚夠16

係啊，無佢，我今日未必可以坦然面對我ex
鑽牛角尖鑽咗好耐

唔係入伍，只係人地唔鍾意你
兩回事黎

似係怕醜炸wor,會唔會真係中意你

係 事實證明香港班雞蟲真係痴線

趁我唔係到先講 雖然我知

扮傻轉話題唔似係怕醜

同你講過啦 btw,等你好耐

你講分手定呢個人？

喂屌，用下體諗都唔會好呢味野
果陣我差唔多大就話姐，而家我都唔會啦

訓左 比人嘈醒訓唔返dllm

Agger
做朋友唔錯架
佢影相好靚

咁係度吹水
諗起往事加呢排燥底，訓唔到

住邊區啫？

唔貴重 水壺來

呢個狀態真心好難走番出嚟
仲要係第一次面對

Sad but.

真係？...

好似陪緊人 mon唔到post

但我會同你講，直接自爆係冇問題
有極少部份女係會極度怕羞，唔想累左你

唔怕死咪自爆囉

咁你繼續 唔阻你

我用女仔角度睇炸，因為我都係啲內向既人
可能等其他絲打俾啲意見你
我一個唔可以作準

唔知真唔知定假唔知. ...唉

呢度果班全部淫絲黎

痴線，點會唔知，邊得黎咁多天然呆

多謝絲打

咁一係自爆
結果係咩都起碼有個結局

我都係咁講 男人老狗唔可以怕柒

有得自爆巳經好好

巴打 好似慢慢唔搵佢仲好.... 慢慢沖淡

挑，你唔爆咋嘛

你捨得咩？

諗諗下佢都好似仲係好關心我
今朝問我點解三點幾都唔訓

慢慢睇下培唔培養到感情囉

爆埋先啦，我未有機會爆已經死左

怕死得太柒 佢同我生活圈子幾多重疊左

重未爆post

你信巴打都唔信絲打

我番黎啦

Same here

咁又點，最多咪比人笑一排
唔會少忽肉

無錯，但我依家聽ex講佢想溝仔，問我點引個男仔做主動
已經無咗種好sad既感覺
所以要好多謝佢係個段日子陪我

我搵機會吧..如果無合適機會唔自爆了.

打完電話喇？

打完啦

我好傷心

等下個post我先打

下個叫有冇人自爆

你sheshe信唔過

唉 佢好似幾識留條線 不經意暗示fd zone 了

睇下啦，佢又無再講啲咩
之前都會講下星座，會flirt下咁

係囉 林伯害人

有時候自己會sense到

咁佢應該知幾時氣氛好

你真係覺得有機咩

咁我收皮
成日攻擊我
又話拍拖係兩個人既事

好似幾岩 ...

下下等人地講咩

屌您啦

人地抽擊你可以唔理

我見到啲星座圖都會send俾佢傾下
但今日無見到

今晚打左幾多次？

飛機定電話先

我好人，見到關於我既野會覆

淨係睇佢段野唔係完全無

老實講我唔覺有

所以希望做到fd
你會搵到下一個架

屌你啦

我睇心情

之前有啊

之前 你唔好講十年前

快啲爆post等我講故

會痛

推啦，我開定

對 自爆就真係無

前兩日
今日好忙
無咩時間loop ig

多謝咁多位 話說岩岩同佢講左幾句 我其中話做個朋友lo 好灰咁講 佢好細聲 即刻講左話做住先lo ..係咪又假希望...

我很醜但我很溫柔

有冇人自爆 有冇人唔自爆 (28)

男朋友去左邊

睇定d

真係似對你有feel wor
女仔講得啲咩囉 咩囉
即係想發火

妖....死開啦

對

朋友都唔等於反感 更唔代表好感
我有個嘈撚左既frd送個開瓶器比我
我都隨身帶住

1001

又想搶dllm